屌你老母食飯要留身分證號碼？？？？

岩岩去左幾間餐廳

個侍應話唔do安心出行就一定睇身分證，仲要留埋身分證號碼先比入

我問佢你地餐廳點樣處理敏感客戶資料

佢答唔到

公司比黑客偷個人資料都要通報重大事故啦

你老母填紙仔d紙比人偷影或左偷左咁點

比人拎左d資料借財仔咪仆街

真心痴撚線+on99

餐廳名?

開名啦

驚自爆

起油尖旺區入面

無名

無討論價值

此post已完

咁多餐廳
食第間囉
咁同老細趕客
等執粒啦

開名
一定唔會幫襯

你咁講 同冇答有咩分別

去咗大渣狗？

身份證號碼咁癲

GDPR 等緊你

幫佢宣傳下,睇下仲有冇人食

行過見到所有qr code 都影低

佢無權睇客身分證
開名啦 以免有人受害

咁都淆
講到咁係咪間間油尖旺都唔食得先

食黃店都要？

呢間唔洗去

樓豬9UP
拉

邊間要登記身分證就係仆街中嘅仆街
如果係黃店更加要考慮剔出名單
話我鬥黃都係咁講

法例講明唔可以要求人拎身份證出黎
除左狗狗可以咁做之外

開名啦屌

爆你老母咩爆
開假膠post就過撚主啦屌你老母

開名！

你禁我起底制就知從來不開假膠po

元朗冰室
店鋪：元朗冰室 類別：飲食/ 地區：尖沙咀 地此：尖沙咀金馬倫道48號中國保險大廈地下A2號舖

我食lunch鳩寫資料冇人理
利申中環

你on9 架

你係咪男人黎架

食屎啦

唔好簽囉
多人唔合作佢吹你唔漲
但要香港人合作係冇可能

有d比紙仔你9填，

但我講緊果個是直情有專人寫資料dklm

徦膠啦你老味，油尖旺驚自爆都講得出

已經可以用來借錢

屌你老母, 叫你開間餐廳名都驚自爆, 你以為自己邊撚個?
你係唔撚開名就連post都咪撚柒開啦
同冇開post有撚柒分別咩, 你個腦裝屎?

乘機幫你借埋錢 收下中介費 都咪話唔爽

呢一刻開始你變咗開假膠po嘅人

得歐洲有

佢冇權睇人身份證，呢個係極敏感個人資料黎，法例亦冇提及過需要登記身份證，當然佢係有權唔比你入去，個餐廳係佢私人地方

藍店

直接罷食

我見得電話同名

dllm 有冇咁撚廢

就算要留身份證號碼都只可以留前4位
唔可以留晒全組

你真係戇撚鳩㗎喎 咪撚開po啦垃圾

間店狗開既? 唔係憑咩對身份証?

食第間，完

你仲廢過翻牆上clubhouse 啲中國人

開餐廳名啦屌
一定唔會比ID

名都唔開你開POST托

波台狗

咁我不如講港島區/ 新界區

冇名，拉

屌你老母啦 咁你講咁多嘢托柒咩

假膠

食過第二間咪得

老豆搵仔

影撚衰灑乃個名

根據私隱條例處理

係咪黃店嚟？

餐廳無權睇你身份證

大渣狗要你望住cctv登記

膠po

都幾肯定犯左私隱條例，處理資料機制都冇，告得

垃撚圾

好多冇理到喎

唔會俾身分證佢睇

間野係香港入面

話時話佢真係走得太前

你留咗id先會驚自爆

唔該晒

點自爆的全港得你一個入過油尖旺？

張紙十幾個peter chan
電話都係9994

On9 拉 已block

咁樣都驚驚青青，你都係留id算吧啦

On9樓主 唔開名

唔開名做咩狗野

收皮啦，食撚完藍店唔敢講

咁你收皮啦油尖旺都驚自爆

係地球

好多都剩係要留電話同名

名又唔撚開
死全家啦
即block

要身份証真係on99

要身份證咪唔食囉
on99淨係留資料都唔得
睇乜撚

屌你老母
開名會攞你條命殺你全家？

咁柒淆底就乖乖地dl個app啦

又要屌又要驚 咁你想點？

唔駛起底制, 睇你依個post已經知你膠

開名啦 驚乜呀

邊間？留名同電話就ok啦

我呢成日一緊張就寫錯字

屌正苦明害啲靚女
睇見啲短裙靚女OL自動留名留電話比人抄牌
真係頂想即刻開間餐廳

佢d 紙仔係咪裝落個紙箱仔？
一個唔覺意俾白卡佬或者小朋友百厭仔一野搶走左的話。。。。
邊個咩條數？！

咁撚樣又上熱門

咁你唔開名係咪想各位爸打哂時間去問完點知無得食，發現係你講果間，屌完佢老母再內心屌埋你？

你咁講仲引人去起你底

已block樓主

唔爆名 開post做咩？

呢個

邊間呀屌你個閪

名同電話咋喎。。
要留id

名又唔開你話你老母係男人都得啦

唔開名 = 作野

作野死全家

邊間啊 唔開名點去「支持」下

油尖旺咁撚多人咁撚大
開個餐廳名都可以驚自爆

你條廢柴咁都驚不如直接裝安心出行算啦

有咩問題？

波台垃圾會然又一例證

9成連PD(P)O都唔撚識，學人收集個人資料

玩撚死你都得

樓主鳩up就收皮啦

咁你去收皮啦

而家開始我入邊間餐廳逼我填我唔想填既野
我大大聽講唔撚食啦咁, 逼我交身份證出來

此post議員

一條友住撚哂成個油尖旺區俾我都唔敢爆了樓豬應該係知名富n代

ON9 呢啲野比證據啦屌你

屌你老母on9仔單機啦

點解重要幫襯佢

今日食LUNCH間野(非連鎖) 係比張卡仔. 你填完佢就收, 唔會CHECK

好彩平時只係買炒麵王食

點會自爆

抄身分證可以搵私人專員公署投訴

全世界block樓主 有心搞事 又驚自爆又盛喺到害人

屌你老母食飯要留手指模
香港區 , 其他唔講 , 驚自爆

唔開名一律當樓主玩膠

餐廳名都驚自爆

私隱條例冇比呢個權限佢地咁做

唔開名你開post黎托柒？

你都戇鳩

唔敢留言了
驚自爆

六頁都冇名

又唔係渣狗，驚閪

唔開名就咪撚開post啦 我屌你老母

有名未？

其實幅圖有咩笑點

講緊餐廳名會自爆

衣家叫雞都要留篤精做紀錄啦

Blocked 如果唔係5毛垃圾 就自己好好反省下

作佢老母雞囉

身分證就一定唔入

用普通話拼音黎做英文名黎諷刺佢同紅媒合作

唔好鳩留
係要唔留

唔好比人覺得你屈服

屌你嘅人多過討論嘅人

垃圾po 拉
弱撚智樓主 blocked

爆你老母咩

果間餐廳得樓主一個人食咁咪驚自爆

on9假膠釣魚文

成間鋪得你一個人食??? vip咩
on99

邊撚個會認得你

唔開名就當你假膠鳩吹

其實佢冇權睇你身分證你唔比佢睇係無問題

屌你老母講你就講啦
夠膽上網開post唔夠膽開名
抵你成世做鍵盤戰士俾人恰到上心口

ON撚9，邊個知係你

你唔好話係香港入面

肯定成張賣畀 big data 公司

其實係咪看更都唔得？咁酒店check-in，租單車，去銀行等等？

由西九文化區去到花墟都係油尖旺

名都唔開唔知你開po 做乜柒

開命 罷食
好簡單

開名

點撚樣自爆呀

我平時去開信和買game,歡迎起底

咁串?
即走，食第二間。

成個油尖旺得樓主一個去

所言甚是

冇名都開post？

只要處理過有歐洲公民身分嘅人就要gdpr

國安法拉處理 GDPR 嘅法官

其實係

樓豬係弱智

點解咁撚多垃圾開po屌又唔開埋名
咁你開po嘅意義喺邊

咁你繼續留身分證算啦

唔食加開名

唔講就收皮拉
屌你老母臭閪

證據又無
名又無
鳩up兩句就有人信

起底原來係一隻波台狗

講真去食屎啦你

真係咁易身分證號碼借到財仔咩 唔好弱智啦 二線都要查你家宅啦傻閪

驚自爆所以唔開名？咁你開乜撚野po?
係咪因為你要留ID都照食呀？咁你重屌乜撚野老母
你自己留完ID,食完 覺得唔對路上黎開po求安慰
想人地笑你on9咪直接講囉

樓主講啲唔講啲做乜鳩
不過反正唔會入啲咁嘅餐廳

食屎啦你

講間餐廳都驚自爆
唔洗拎身份証比人睇啦
拎你張白卡比佢睇算

咁你開個post嚟把撚咩食屎啦屌你老母

唔開名就收皮

冇人叫你寫左全部
英文+4數字得啦

樓主聽日全家死無全屍

咁你po上嚟把鬼

依家就要死全家啦

運動場都係名同電話， 已經政府場地

收皮啦波台狗

小心黑警巡舖嘅時候多手唔覺意咁成盒個人資料撻走啊攞去借財仔

尤其是月中果班狗夠鐘找數

小心睇路

屌波台狗真係好撚垃圾

啱，
唔好講，
只要你講咗去過油尖旺其中一間餐廳，
我就知你邊個，
知你上一世係咩人，
你幾時出世，
邊到出世，
老豆老母係邊個，
邊到出世，點樣相識，
幾時拍拖，
幾時結婚扑嘢生你出嚟，
我又會知道你點樣成長，
開心定唔開心都知道，
第一次扯旗打飛機射幾多精，
啲精稀濃度，顔色我都清清楚楚。
係好危險㗎，
你做得好啱，
好聰明，識得保護自己私隱，
撐你。

屌 依啲嘢就開名啦

乜唔係晚市先要咩

有身分證號碼就可以借到錢？

唔可以，咁你身份證號碼係乜，分享下?

我屌你老母唔開名？

開個名都驚就咪撚開po啦
屌你老母臭閪

港共：冇錯 所以要用安心出殯

你一係開名
一係收皮認垃圾

樓主係咪照食?

油尖旺咁撚大，點撚知邊間呀師兄
你答香港啦不如

你邊撚個呀

老作唔洗本錢？

我都係鳩填，冇人理

唔好留言呀唔好上網呀 會自爆㗎

樓主原來係個間餐廳做

買件油多，都要話睇身分證

你話你係老細就驚自爆姐 食客都有得爆？

on9仔係要比人屌

唔開名全家過唔到下個新年生生世世做支那狗

有身分證number可以攞去借錢 癡線 唔食囉

唔幫襯走啦

樓主唔使理 佢地咁想你自爆明顯狗/五毛黎

有咩好討論，直接唔埔襯咪得

抄身分證真心OnL9

又係呢d老作ff post

正柒頭

你怕間餐廳起你底?

起你老母

正一垃圾賤種狗

屌你老母 咁你不如唔好開Po 啦

其實係咪食藍店 所以先唔敢開名咋

收皮啦你
問餐廳名唔係問你屋企名吖嘛

仆街啦你，講餐廳名都驚自爆，你以為你係邊個？
班侍應會認得你？

開名啦

你咁撚廢 不如驚一出街就俾隻廢柴5% 死亡率殺死仲好啦 廢柴

個政府有正常過咩

下 個樣都唔撚同 借撚到條毛啊？

要呀陰功 幫襯你老母都要呀屌

收皮啦屌你老母

光明正大拎你個人資料，有咩事會負責任架啦！
計係佢諗，責任都係政府到
最大受害者銀行未出聲

你做外賣仔入是但一個屋苑都要登記身分證 不嬲都係咁 而家再擴大啫

開名啦 呢種店唔食好過

我屌你老母

廢閪，我屌你老母屌埋你條女同你個女

拉

屌你老母死垃圾

咁你開post托呀

食屎啦，油尖旺都怕

屌完門口大叫咪撚入去

咁即係作文啦

毒撚又扮有出街

咪咁撚痴線啦 開個餐廳名就知你邊撚個咩

樓主老母搵返個仔上水未

屌你老母
間嘢叫咩名先得嫁??

樓主抵俾人屌到開花
咁撚驚就咪學人開post

名都唔敢開 on9

去咗幾間餐廳都冇人check

屌你老母 唔開名就同我收皮

名都冇
講出嚟廢事花時間等到有位先知要填id no

你咁on9 唔恰你恰邊個

我屌你老母啦樓主 名都唔柒識開

膠post
blocked
上一頁

名都冇，收嗲

冇人想知你係邊個

咁你即係留左id no?

張學友.gif

喺

屌咁你上乜撚嘢連登
咁撚得閒睇CCTV逐個估你邊撚個？

假膠 拉你老母臭閪

講撚到而家都無名

除左口罩你就中伏啦

我屌你老母臭閪唔開名你講乜撚呀，返屋企玩賓周啦死柒頭

鳩吹就咪撚開po啦屌 嫌唔撚夠亂？

爆你老母 咁撚樣爆到乜春

佢憑咩留底？

垃圾樓豬 食屎狗

名都無收檔啦樓豬

屌你老母戇鳩鳩 12頁名都冇
樓豬不如你打開個窗跳落去一了百了啦
做人做到你咁撚垃圾怕事都幾肉酸可憐
希望我現實生活中唔識你啦
廢事映衰自己

CLS

你條撚係咪比狗擔撚走咗？

唔撚食咪得、得成一間餐廳咩

屌你老母

十間黃店八間難食過屎

由今日開始，邊間餐廳無得手寫/ 認證手寫電話，一律即走

樓主正廢物，快啲死

好彩我果邊黃店都係有水準

抵你比間垃圾餐廳恰

油尖旺金毛玲

係咪弱智

違反私隱條例

餐廳都要整privacy policy

問佢係咪幫老闆趕客

十幾頁嘅清等緊去搵樓主老母拜年

onlun799

9up?
琴日食左2間都冇人理填乜

祝你全家快啲死

Cls

點解餐廳名都冇開都可以咁多正皮

間餐廳正仆街 弱智都恰

鍾意乃木坂果啲都係戇尻，無例外